當年倫敦奧運嘅呢張相真係經典

當中港都有運動員獲得獎牌時，伴奏住嘅係英國國歌

都係同英國親d 支那死開d啦

睇到米字旗眼濕濕

當時鍾仔好似講
「大家一齊睇香港區旗，聽英國國歌」
「過去十幾二十年呢三支旗有千絲萬縷既關係」

濕撚曬了

咩項目？唔記得

atv

小輪單車

仆你個街，仲要係亞視黎

港中

大英祖國

對眼

亞視黎嘅喂

咁樣支那一樣當香港係公廁係雞嘅

亞視+1分

咁共狗每日150個又當香港人係咩

就係做殖民地仲好先可悲

對住英國國旗同國歌打飛機是否特別有feel

咸咗

辛苦晒李慧詩

有幾多個香港人可以喺奧運拎獎
咁都唔記得

咩項目嚟？

樓主意思我明

香港支旗好似唔啱比例

算啦
香港人奴性重
寧願跟人都唔自強
難怪俾支共入侵

請小心地滑

亞視永恆

家下都係殖民地⋯

男子100米

講真70年代尾香港一直發展到生活好過英國
97之後就真係殖民地啦

咁多人已經唔記得左係李慧詩

真係好似整定咁

仲死痴住港英，係奴性重，但係點解？都係想有個國家啫，點都好過親手毀滅自己華夏文化嘅共產黨呀

睇世界盃，見到啲人好投入好熱血咁去支持自己嘅國家隊，我都想自己可以有一種濃烈嘅國家情懷歸屬感

個po腥撚到

有無當年條片

日日懷念做人隻狗
自己繼續做廢物

子華串你班友真係無錯

巴打，你走先

100米乜？射精？

god save the Queen

快d sd張相去英國

岩喎
連登仔一方面話要港獨
另一方面又話要返大英祖國懷抱

事實上英國呢個乞兒國家想食哂中美兩家茶禮，風骨全無
只有唔識時事既連登仔先覺得佢好

你同港人講地一有人插支那就拉埋美國落水有咩分別？

點解我地唔可以自己成為一個國家？？
爭取港獨就係要咁，唔係痴住英國佬呀

英國叫香港死開d
支那又叫香港人唔中意就死開d

我睇唔透香港人何去何從

冇錯係呀，但可能咩？國際上唔會有支持，本地亦都有過半數新移民大中華膠廢老，佢地將脫離共產管治同埋脫離中華文化身份掛鈎，明明脫離中共先至係保存自己民族根源嘅方法

如果台灣，香港，都喺老毛嘅中共管治下，成個中國文明已經徹底毀滅

SinoBall || AngloBall & HKBall

呢個post有咁多人唔識呢一幕
真係好撚多00後

哇

香港回歸英國了

國歌法

正常好地地得民心得天下既話
又洗乜攪咁多小動作

共產黨就係唔正當行使主權

有冇片

96年個屆仲搞笑

英國人將香港出賣比中共都當祖國

咪on9啦
係班大支那膠話要民主回歸支那

班港奴知唔知自己都好撚似蝗蟲

有咁多 點解冇咁小呀？

唔會中途cut短播廣告 or 飛去其他畫面

無咩感覺

記得有次係播2次英國國歌?

仲有右上角個亞視